［是晚任務］帶領劇集收視創本年新低嘅黎耀祥代言嘅正官庒

是晚精選@14/12
正官庄

👆去派嬲兼留言👆

正官庄素來與CCTVB關係密切，產品放上Big Big Shop賣不特止，仲搵話批評TVB嘅人係冇良心嘅黎耀祥代言！😡
士多網站都有佢哋啲嘢賣，擺明間公司係深藍啦！🔵
聽聞佢哋想吸引年青顧客，咁就更加應該終止一切與TVB嘅合作喇！

Source:
黎耀祥：好多人覺得踩低TVB就係知識份子

【抵制CCTVB 任務流程】
基本：
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.互Like留言

進階：
5.放張抵制圖留言以示不滿
6.負評

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

留言template，爭取客戶唔簽2020年廣告合約，歡迎創意留言：
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，產品從無綫網購平台上下架，及撤回與其所有的商業合作，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。
記得放埋圖片：

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 後備狙擊頻道:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

Fb post:

話說尋日嘅洗版名單，皇冠爐具，正式同曹某割席🤣 睇嚟佢哋真係好怕洗版呀👍

想唔想CCTVB執笠？想就請即like & share我地！愈多like廣告商愈驚，咁CCTVB就死得更快！🤬

👉🏻
👉🏻
👉🏻
📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉
👉🏻

正官庒你痴埋無人睇嘅TVB
請埋啲老餅代言可以開拓年輕人市場？
Good luck to you la

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

樓主好波 推

樓主
終於知黎耀祥點解做豬八戒入型入格，其他都冇印象

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日有社福集會阿！

甴近平

ok

推

推文回覆

Push

pish

任已做

做任喇

繼續

P

高麗蔘一定係被高估嘅食物
普通平平地煲湯就得，果D用幾千甚至幾萬去買完全嘥錢，食一兩次不如買新鮮去煲

高麗蔘一定係被高估嘅食物
普通平平地煲湯就得，果D用幾千甚至幾萬去買完全嘥錢，食得一兩次不如買新鮮去煲長期飲用

唔好俾佢停

推上熱門

罷買

做ed